---
title: "Первая запись"
description:
date: 2019-08-26
draft: true
tags:
  - blog
---

На дальних берегах сознания давно осела мысль о создании "хомяка", чтобы как у модных ребят все было.
Жаловаться на жизнь, несовершенство технологий, собственную криворукость, записывать ход решения искусственно созданных проблем.
К тому же, последних накопилось некоторое количество.

Также есть небольшая надежда, что написание текстов позволит выправить грамотную речь, безнадежно спущенную в унитаз соцсетей и чатиков.

Этим постом закладываю первый камень в надгробие своей репутации.

![Генератор Аркадьева-Маркса](https://live.staticflickr.com/5584/14707796149_2b61f80746_h.jpg)

[Генератор Аркадьева-Маркса](https://www.flickr.com/photos/murych_kun/14707796149/in/dateposted-public/) by me.
